見到有藍絲挑釁就即刻拍片

話唔定分分鐘有人忍唔住出黎嘈交，藍絲郁手，然後打番番去
最後班藍絲就CUT剩最後果PART

幫佢執劑走人啦
影乜鳩